雲加～不怕海龍皇

雲加 ~ 不怕摩連奴

但怕樓主
因為驚被狗咬

又唔撚出聲

雲加 造酋長球王 幼齒不畏虎和狼

對手無論會短或長

只靠雲加信念強

負評又唔撚出聲